有無巴絲試過 Q POSKET 底座唔啱 Size？

尋日係 Log-on 買咗隻 Q POSKET
但係個底座造工有問題
隻腳完全塞唔入

有無巴絲試過同樣情況
可唔可以攞返去換
如果 Log-on 唔換仲有無其他方法
謝謝

自推 謝謝

點解唔直接問Log-on

我晏啲會去呀，想睇下有無人試過同樣情況

咁多隻都冇試過
大力啲都唔得？

我都未見過咁樣
佢差太多，用力整佢好似要斷咁

軟膠黎，好難爛

多謝巴打鼓勵，我啱啱用力整終於塞得入
唔該晒

你玩petit仲多呢啲問題